# stefanczyk-galeria-app

Zawiera 3 wersje jednej aplikacji:
* app-t (oryginal najwiecej funkcji, posiada opcje zapisu na serwer node.js ktory nie jest dolaczony) 
* app-p (lekko zmieniona wersja bez kilku funkcji)
* app-s (czesc funkcji wycieta ale posiada za to inne, nowe funkcje niz oryginal)
